美國大鱷，開始剪羊毛，大家小心

日剪夜剪，好彩自己一早剪左，不過都輸左3萬港紙，不過琴晚大跌就好開心

No time 9up就咪開廢post啦

你豬左好多？